这位球探告诉FiveThirtyEight:“他直到大学生涯后期才开始投球，所以他的手臂相对来说有些新鲜。” 雅各布·德格罗姆一直投得更快，特拉维斯·萨奇克，2020年9月17日 
 然而，到目前为止，胡多宾在冰球泡沫中表现不佳，打出了他职业生涯中最糟糕的几场冰球比赛。 如果球队净胜球不足，就不会赢得斯坦利杯。 达拉斯星队能改变吗? Terrence Doyle | 2020年9月16日|FiveThirtyEight 
 “十年比四年好，但并不比终身就业好，”她说。 根据特朗普的提议，非永久性联邦工作人员可能被雇佣长达10年|Eric Yoder |020年9月16日|华盛顿邮报 
 我这么年轻，在职业生涯的早期就这么做了，这太不可思议了。 一名加拿大少年是世界上最快的足球运动员之一朱利安·麦肯齐| 2020年9月16日| 
 我们设计它是为了灵感，帮助会员找到灵感、能量和他们需要的盟友，以发展他们的职业生涯，同时使业务更好。 《财富》推出了一个新的社区，面向那些想要改变商业的领导者|Ellen McGirt | 2020年9月15日|《财富》 
 我一直想拥有像他那样的职业生涯——除了停止工作的事情。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 当时我也在追求我的事业，所以这里有一些东西。 巴顿·奥斯瓦尔特《用讽刺对抗保守派》|威廉·奥康纳| 2015年1月6日|每日野兽 
 这本回忆录讲述了奥斯瓦尔特从1995年到1999年在洛杉矶开始他的喜剧生涯的故事。 巴顿·奥斯瓦尔特《用讽刺对抗保守派》|威廉·奥康纳| 2015年1月6日|每日野兽 
 从西奥多·罗斯福和霍华德·塔夫脱时期开始，由职业外交官领导的大使馆数量有所增加。 美国大使馆一直是待售的|威廉·奥康纳| 2015年1月2日|每日野兽 
 我问阿特菲和莫尼尔，他们是否将舞蹈视为未来的一种收入形式，一种潜在的职业。 随着舞蹈课程的传播，伊朗正成为一个自由的国家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 他11岁开始他的军事生涯，并持续了近60年的服役。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 1856年，她嫁给了梅斯达格。梅斯达格在晚年决定从事画家的职业。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 竞选一开始，马什纳就犯了一个错误，几乎毁了他的职业生涯。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 我那多才多艺的朋友对自己的能力充满了喜悦和自信，开始了他作为私人侦探的光辉事业。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 你疯狂的职业生涯通常在一群人和一场免费的五彩纸屑战斗中结束。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克